黃子華最顛峰既show係唔係秋前算帳?

簡直係預言

跟住去邊度

我覺得拾下拾下
由頭笑到落尾 個show流暢又意義深遠
三為一體建設社會
人生三大金句
搵食啫 犯法呀 我想㗎
仲有潛浮無能見解
玩思想玩到出神入化

拾下拾下

拾下拾下係好正，但係主要係講人性，反而秋前算帳就真係講番香港